[延長戰線] 對中国展開文宣攻勢

拳頭一時三刻唔會打得贏街頭戰爭。

但中国咁驚革命，一舉一動都觸動到整個國家嘅資訊網絡，有能之士可以試吓去中国網絡上散布文宣，繼續試探對面嘅底線。

不管有冇效，我哋都可以摸索到對面嘅反應、對策，從而推演下一步、甚至之後幾步點樣走。

G chi